【蒙面惡法】莊思敏自言「唔了解但支持」 IG跟網民開火撐到行

四個月的反送中運動，警民爆出嚴重衝突，經濟大受打擊，社會變得撕裂，大馬拿督女莊思敏早前就機場「和你塞」時，看到接機大堂有示威者高舉標語兼大叫口號，希望遊客關注反修例事件。莊思敏其後在社交網上載照片留言︰「冇見過人話愛你但一直唱衰你，唔好再口口聲聲自己好愛香港！你哋冇資格！」以及Hashtag「黑衣人好滋擾」，早前示威者衝擊中聯辦翌日，莊思敏再爆seed︰「好想捉班『打靶』去打靶！」一度惹來負評。

莊思敏近日未有再就社會問題發表「個人偉論」，負評剛得以淡化，上周五首林鄭月娥宣佈會實施《蒙面法》，莊思敏又表態支持：「如果呢條法例係能夠令市面平靜，我絕對支持！我未了解法例嘅內容，相信好多香港市民都希望能夠平靜，希望任何一方都唔好受傷害。」網民馬上再關注她的facebook及Instagram，莊思敏昨日貼出新post時，跟網民再掀罵戰。

穿上黑色連身裙的莊思敏，打扮靚靚為首飾品牌宣傳，她留言︰「心情很不一樣。」有網民即留言：「你個良心去咗邊？你又唔係香港人又唔係中國人。」莊思敏回答：「點解冇？」另有網民翻舊帳斥莊思敏曾揶揄：「『黑衣人好滋擾』、『好想捉班『打靶』去打靶！』咁唔知呢幾句係咪你講呢？」莊思敏說：「我冇話黑衣就係暴徒喎！」網民再不屑說：「要奶共就死去大灣區揾錢。」莊思敏說︰「香港是大灣區內的。」

網民寸爆莊思敏︰「如果警察拉你因為你帶假波你會點？」她回應︰「等法庭審理囉！」有網民又說：「温馨提示：今日唔可以再蒙面啦！。Oh sorry，原來你係整咗容，以為你帶咗面具。」莊思敏竟說︰「Oh！」雖然負評湧出，莊思敏不但未有刪走，還逐一反駁，留言中也有莊思敏的忠粉衝出撐偶像，勸她不要回答，她表示不是粗話都沒所謂。

記唔記者蒙面法口號係乜 聽唔到有人叫

躝啦大馬雞

手足們覆完呢個post 要推十次行動post

叫佢卸妝啦
Btw 整容整到個樣唔同哂算唔算犯法

佢話馬來西亞都是中國的

唉...
始終曾經係世界上最靚嘅女人...唔知講咩好

?????

有病去睇醫生啦

原來條八婆係大馬拿督個女，唔怪得咁樣衰，把聲咁難聽都可以成日出鏡。

做咩啫你
未出街見過女人？

乜又係呢條女啊 其實係邊個黎？

冇撚理依啲臭雞
集中行動post!

馬拉隆胸雞就收皮啦屌你

Don’t make stupid people famous.

博出位？

佢幾時生乳癌死

而家開始推啲藝人出嚟受靶
一開波搵極端豬扒
後面一定會有啲靚嘅或者人氣高嘅出嚟交喊戲㗎啦
你哋又陪佢哋玩咁開心嘅